有冇好用嘅英文新聞app

英文好差好想學好啲英文

Flipboard

Reuters

有冇啲可以睇埋香港新聞㗎

有無中英對照？

ching 識貨

Flipboard 有得睇SCMP香港嘅新聞... 佢嘅立場就唔評論啦

睇中英文都有嘅新聞RTHK都唔差 但英文update 會慢過中文

最衰冇得save

你講flipboard 定 RTHK

SCMP

RTHK

加佢入reading list 之後係safari 開返就得 (如果你係用iPhone 嘅話)

唔係新聞app
但呢個tg channel 會教d香港政治新聞既字
起碼吸引到你去睇去記

Thx

Reuters ，版面易睇，新聞又多

Hong Kong free press?

feedly

佢個app就係開個 chrome (webview) 出黎, 然後上佢個網睇

炒美股，學英文，用少少錢炒都得

我反而想知有無 app 係分類別有唔通嘅 vocabulary 比你睇

apple diary english version